有無人今年夏天屋企多左大曱甴

圍爐好撚多

勁多飛曱甴入屋

一樣仲要大細都有

落雨多左
有一日有兩隻

我都係... 又大隻又曉飛....

巴打本身屋企一隻都無既？

好撚崩潰

隻隻都手指公咁大

唔單止屋企條街都多咗

出面有30000+

自從上年有四腳蛇入咗屋長住之後
未見過有大強了
家陣晚晚都見到有四腳蛇朋友仔

今年好撚多

冚家剷晚上廁所好撚多蟑螂 大細都有
有時忍到早上先去

報報咩區好嗎？ 住村屋？

之前裝修趕走左佢地 最近見返佢地好happy 但都仲係有大甲由

小弟住油麻地 高層...

幾百隻

上年一路都有好多，有三萬隻

屋企本身無
但如果樓上樓下裝修就小心啲好
一定會衝上黎
小弟住十幾樓 十有次目睹佢地由窗口飛入黎 好彩 屋企無乜雜物 好吉下 佢無位可避好快被消滅

家下都唔太敢開窗 有次見到外牆有小強係度持續往上很
爬行

高層都有
你有無問下隔黎有無呢個問題，無既可能你地有d街外野帶左d甲由蛋返去？

但未見過細甲由 一黎就大強

佢地之前在我屋企共存